驚險！廢老捐車罅過路 下秒慘被輾腳倒地

驚險！廢老捐車罅過路 下秒慘被輾腳倒地

睇片都覺得痛…

上周六（1日）下午約1時半，有大叔在建業街近熟食中心位置橫過馬路時，未留意到有私家車駛至，左腳疑遭輾過，撞向側鏡後跌倒在地。

有目擊者留言指：「我見個司機問咗個阿叔：『你真係冇事？咁我走啦』，個阿叔當時坐喺路邊着鞋…最後個司機走咗，冇事發生」。

咁都無事！？

抵撚死，唔撚睇車

無敵金鋼腿

片呢

廢老：你部車有冇事

我賽跑冠軍黎架嘛

安全鞋好似真係無事

我有個friend真係試過咁 佢著咗鋼頭鞋 又真係咩事都冇 又係個司機問佢有冇事 佢話無事 跟住個司機走咗

個司機係咪戇鳩？
個廢佬絕對可以一個屈尾十報警話佢 hit and run
呢啲死老嘢一啲都信唔過！

無可能無事，因為輾轉就一定會令你成隻腳rotation，如果著安全鞋最多係腳掌無事

條片睇到個呀叔係成個人轉咗一圈

睇標題以為個阿伯喺車底捐過去